保護立場記者

我地應該組織保護立場記者隊保護佢地